講真 TVB真係要多謝Dickson

個乜撚野big big channel
搞咁多野宣傳一直who fucking care 從來冇人睇
搞到蝕撚曬 仲要炒撚曬啲人

最後仲要播人係醫院啲情況黎搏收視
想咁樣黎賺錢
TVB真係好撚野呀

收皮啦屌你老母樓主

佢播完呢幾日一樣wfc ，根本冇人care

得罪講句，唔講仲以為果個專家DICKSON出事搞到咁轟動

東張西望直情叫人去逼逼channel睇盧凱彤嘅片啦
閪撚到

( Show Blocked User - 汕尾已扯 )

點撚樣啊

你講緊邊個

咁我希望出事果個係專家的神多啲